## Вводные данные задачи

### Справочник городов представлен в текстовом виде и состоит из следующих полей:

- Порядковый номер записи справочника;
- Наименование города;
- Регион;
- Федеральный округ;
- Количество жителей;
- Дата основания или первое упоминание;

## Описание задачи

### Необходимо реализовать класс Main, используя java.util.Scanner, прочесть информацию из текстового представления справочника и разложить данные в модель City с полями:

- name – наименование города
- region - регион
- district – федеральный округ
- population – количество жителей города
- foundation – дата основания или первое упоминание

## Полученный список объектов City нужно вывести в консоль.

Пример полученного результата:

City{name='Адыгейск', region='Адыгея', district='Южный', population=12248, foundation='1973'}

City{name='Майкоп', region='Адыгея', district='Южный', population=144246, foundation='1857'}

City{name='Горно-Алтайск', region='Алтай', district='Сибирский', population=56928, foundation='1830'} 